出前一丁紅麵底去左邊

極辛豬骨濃湯同香辣麻油配紅麵底
而家連我最愛嘅香辣海鮮都好難食